由細節睇得出m記係良心企業

6件麥樂雞一盒醬
18件麥樂雞竟然有4盒
正常18/6=3 應該得3盒醬

唔趕廢老走就知啦

9件麥樂雞有2盒醬架

老實講
以而家香港租金計
佢真係算係咁啦個價錢

以樓主思維
＞咁計法6件麥樂雞咪應該有1.33盒醬 蝕左添

又係無得賺打個和？

唔計垃圾食物
呢個價錢環境衛生都算係咁

盒醬其實仲貴過件雞，麥當勞真係蝕住做。

港豬真係好可憐

你數學睇黎要補下習

Yes

18件麥樂雞d醬係咪無得揀?

良心企業

借問聲你又計到幾多

系 其實18件雞我用3個醬就岩岩好 差少少唔夠飽就可以飲埋個醬